# `def:main`
初期画面の定義
基本的には`tkinter`のコンポーネントを並べているだけ。

# `def:fileselect`
ファイル選択画面を表示し、選択したファイルからデータを読み込んで
カラム一覧を表示するまでの実装。


# `class:model_data`
データの受け渡し用のオブジェクトを作成するクラス。
`tkinter`のbuttonの仕様上、commmandオプションで実行した関数から返り値を受け取れないため、
オブジェクトに値を持たせることで受け渡しを行う。

現状csvとpklファイルのみ受け付ける。

# `def:new_window`
グラフが別窓で開く部分の実装。

`min_scale`,`max_scale`で設定した閾値でデータを動的にクロップするために、
スケールバーのcommandオプションから毎回`_redraw`関数を実行する。
ただし、`_redraw`関数は毎回データを切り貼りしているわけではなくxlimとylimを変更することで
データ自体は同じでグラフだけクロップしている。
